<resources>
    <string name="app_name">ProjectSleep</string>
    <string name="textlanding">Revolutionize Your Sleep Experience</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="sign_up">Sign Up</string>
    <string name="edit">Edit</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="submit">Submit</string>
    <string name="verify">Verify</string>
    <string name="savechanges">Save Changes</string>
    <string name="isiprivacypolicy">
        Welcome to DLEEP – your trusted sleep and meditation companion app.
        Your privacy and the security of your personal data are of utmost
        importance to us. This Privacy Policy is designed to inform you about
        how we collect, use, and protect your personal information when you
        use our app. By utilizing DLEEP, you consent to the collection and
        use of information in accordance with this policy.
    </string>
    <string name="isiserviceguide">
        Welcome to DLEEP, your trusted companion for sleep and
        meditation! Here at DLEEP, we are proud to introduce you to a
        holistic approach to enhancing the quality of your sleep and
        meditation experience. This app is not just designed as a mere
        sleep or meditation aid; DLEEP is a friend that will guide you
        towards a more balanced life, with deeper sleep and calmer mind.
    </string>
    <string name="scrolltext">
        Film "The Boy and The Heron" (atau "The Tale of The Princess Kaguya"
        dalam judul aslinya) adalah film adaptasi dari cerita rakyat Jepang
        yang terkenal, "The Tale of the Bamboo Cutter" atau "Kaguya-hime no Monogatari."
        \n\n
        Sinopsis film ini mengikuti kisah seorang petani yang menemukan seorang bayi perempuan yang
        sangat kecil di dalam sebuah batang bambu. Bayi ini tumbuh dengan sangat cepat dan menjadi
        seorang gadis muda yang cantik, dikenal sebagai Putri Kaguya. Keluarga petani tersebut
        membesarkan Kaguya dengan penuh kasih sayang, namun Kaguya merasa terikat dengan takdirnya
        yang sebenarnya sebagai putri dari bulan.

        \n\n

        Kaguya semakin terkenal karena kecantikannya, dan banyak pangeran yang datang untuk
        meminangnya. Namun, Kaguya menolak mereka semua karena dia tahu bahwa takdirnya tidak ada
        hubungannya dengan dunia manusia. Cerita ini menggambarkan perjuangan Kaguya antara
        keinginannya untuk hidup sebagai manusia di Bumi dan takdirnya yang sebenarnya sebagai putri
        dari bulan.

        \n\n

        Film ini dianggap sebagai salah satu karya masterpiece dari Studio Ghibli karena visualnya
        yang memukau dan cerita yang mendalam tentang kehidupan, cinta, dan takdir.
    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>